覺唔覺得有咩好事都話歸功於上帝或者共產黨既人好贛尻？

有衫着，多謝共產黨/上帝
有嘢食，多謝共產黨/上帝
有錢賺，多謝共產黨/上帝
乜尻都話係共產黨或者上帝比我既，屌你我唔勤力做嘢佢地會比我架？仆你個臭街，明明係我自己努力換返嚟，就話共產黨/上帝比既
如果我日日喺屋企hea，唔做嘢，都有既，你就話係共產黨/上帝比我既啫
啲人係咪痴撚線，我做嘢，我應得架喎
講到好似我無出過力咁

我就覺得好撚on9

你估個個都好似你咁醒咩

小心比宗教撚屌，佢地好撚惡

奴隸心態係咁撚樣架啦

好撚驚呀，事實就係咁，可以點屌我
而家一個宗教撚都無，因為佢哋駁唔到

根本就係，衰嘢又無話係共產黨/上帝比既，係好嘢比晒佢哋

佢哋被宗教/共產黨蒙蔽咗雙眼

佢地成日狗吠咁周圍咬，先唔會同正常人講邏輯，事實對佢地黎講唔重要，佢地只想信自己想想信既所謂事實

係，拎住本聖經，甚至乎乜尻都唔拎
然後瘋狂讚揚上帝/共產黨
成件事真係好撚on9
同佢講上面嗰番說話，當返我on9轉頭

都2020年啦。。都唔明點解仲會有人信依d野
宗教嘅本質係用嚟控制人民思想
歷史上就係用嚟奪取政權， 鞏固政權，打擊異己嘅工具
睇歷史人類戰爭好多出發點就係因為宗教。。真係害人不淺

宗教都仲話你心靈上缺少咗啲嘢
但共產黨嗰班，真係唔知乜撚嘢事

上帝個種我覺得合理喎 只係一種感恩 冇前人既努力又邊會有現今既社會。唔講有冇上帝 可以生於現代社會都係種運氣

問題係連食飯做嘢揾錢都話係上帝，唔係咁好囉
將自身努力100%消滅

都係一種感恩姐 唔係話冇努力 只係將一部份既effort 歸返上帝 我覺得用感恩既諗法係會易satisfy 啲

利伸半個Christian

你啱，一部分，唔係全部歸於上帝無問題
咁將一部分歸於共產黨嗰啲係咩事

沒有共產黨 沒有新中國 無國家富強你地邊有教育 邊有依家既生活

佢撚有比我咩，係人民搞起共產黨定共產黨搞起人民，呢樣要搞清楚好喎
佢係靠人民同佢偷國架喎
應該係，沒有工農民，沒有共產黨
屌佢共產黨做過啲咩，咪又係靠壓迫人民生存
共匪真係無改錯名，靠工農民偷國家，之後又背棄工農民